要TLS交握既網全部上唔到

琴晚開始就咁
點解決?

睇下你個鐘同電腦個鐘

關watchdog violation事?

試下IE得唔得

virus

真?

差左1-2分鐘
但我用internal更新都係咁

搞唔掂
要換機先解決到?

系統還原個pt係5月
文件desktop果d會唔會冇哂?

關唔關磁碟100%同DPC Watchdog violation 事?

係咪你個瀏覽器熄咗TLS咋

有開

佢間歇性唔得
係咪俾人hack

比D screen cap望下?

BTW,如果用緊KIS之類Anti-virus可以試下disable一陣. KIS如果scan encrypted connection 9到震

係左下角上好多網(google, youtube)都會“xxxxxxxTLS交握“load好耐之後就話安全連線失敗

通常一開機短暫時間係ok
但之後過10分鐘到就一樣

有d似呢條友咁

但上網搵唔到solution

用緊 Firefox? 試試呢條LINK咁開新profile?

睇黎用proxy會有D問題. 有冇裝Unblock Youku之類, 有就disable試試.

用最update chrome
check 時間
check TLS 有無disable 到